[一日一簽]車迷季初繼續百屌鳩層討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Lm

lau ming

此帖必火

lm

未來世一留名

LM

得返3人 簽到山狗 Sandro就好

らうめい

這些機會......

AOC Drinkwater應該係真
仲有一個真係睇彩蛋咁睇

Belotti plz

最後似係100分同飲水哥
巴克利就無曬風聲 有埋就bonus

到而家呢刻仲ff sandro既返屋企打丁啦

仲有一件希望係山狗

巴克利過到體測咩

at least three signings
我希望係4

唔好ff

最少都要張伯倫+飲水哥

希望啦
OX+飲水應該走唔甩
希望一件big name, 山狗 OR beloti
最後一件左閘

Alex Oxlade-Chamberlain to undergo medical at Chelsea.

山狗黎未

慘到要j張伯倫

draxler都唔錯

其實baba去左邊

做我後備啦件垃圾

用來輪換姐

又一true blue

邊到有話咩at least 3 signings

都係傳聞 呢幾個星期啲報導都係咁話

金章安係第一風扇

而家先發現到有twit?

唉 鳩層真係忙 仲有一堆人等借走

山狗呢啲仆街最後都會同哥狗一樣

呢幾個星期見得最多係
confident sandro

飲水認真麻麻 呢個價好既中場中好多
不過今季李城都無出過佢 應該預佢走硬 反而馬列斯就慘 走唔到

邊位手足呀

Sandro is coming

你好撚痴線下

15

牙銘連個no.都頂唔住

佢即刻躝落後備啦

外借德甲 斷左腳

一日未官宣都信唔過

雖然AOC都唔係好勁
但就係樣樣都好過阿銘少少
睇見阿銘d傳中就唔開胃

好似斷左靭帶

Lemar belotti Fabinho come

躝啦張狗 死撚開
你話比Sandro 黎都服
憑張狗想搶我個位同no.

再嘈今晚賣埋你

舒仔回家啦好嗎

上年先簽完約
賣我

原來Azp 28歲了

Belotti okay

PSG 冬季先簽Draxler而家都係賣

老鼠幫張伯倫改番個霸氣名？

借走佢隻多嘴狗

頂多2年都ok既

28日 28歲 28號

踢到34都得啦 打中間果個位

係轟都踢左四五年

呢排係咁面對面傳失波

Lahm都踢到32
仲要未回塘就退

會唔會係因為老左呀

斬比達子個兩球又唔提下

張伯倫3500m
波牛銘會賣到幾錢

起碼50m

非英人 - 15m

牙銘一隻腳值一億

將霸龍

有英國護照架銘囝

10m

麻友係g

呀銘可以同加希爾、安、亞衣可以安心打聯賽盃、足總盃了

垃圾聯盟

買belloti

安仔唔係垃圾
對愛華頓勁撚到

超級pizza面.jpg

好正

超級雙箭頭

要出達仔解讀佢語言
唔出=解讀唔到=clock up

嘩屌

Welcome to Chelsea, Chamberlain

買到就好

Just toon it 畫雲爺真係好維肖維妙

oX既出波一定廢過moses

完全無目標咁出，只係佢落到底多d機會咁解

追Draxler啦喇屌
人哋隊隊買人都喺想Upgrade
垃圾車就相反

OX真係好撚變態+Gay

將伯輪

連阿伯都屌

出波仲廢過moses

Ox速度大概係車排第幾

我睇上年足總
阿仙奴個幾場
我覺得一定好過moses
屌 我唔見得moses好撚有目標

打麻雀 登腳咁

淪落到吹奏每季入2球既肥鳩

你有閪睇過阿記波咩，狗沖落底唔望人求其塞粒波出黎渣，踢6季英超得14個助攻。柒過柒頭安

兩個都波牛正選用100fun 反正佢萬能插加體能好
戰術作用一定大過牙銘

班傻閪識閪波咩，你話潛力>>摩西就係既，但講實力唔覺得佢今季會爭贏摩西正選位

閪女人你肯買Draxler我可以做你半季性奴

不了，唔中意佢

歐聯歐霸根本冇得佢踢

Aoc搶唔到moses個位我切

Dralxer性價比最高，不過冇可能爭贏拜狗

對唔住 高層冇諗過買

踢q曬今年有機會贏到既英超、聯賽盃、足總盃、歐霸盃，今年拎到社區盾已當交左貨

應該如果唔帶波鳩跑應該Willian>>OX>Moses>Michy>Hazard

邊個靚仔d?

摸西上場唔逼施格臣嗰下屌咗出聲
佢就快可以回到best position

話唔買英人既係咪唔記得新例？

在足總推行的新政，本國青訓球員數目會增加至12人。換句話說，在25人註冊名單中，只可以有最多13名外援。在現時制度下，車路士尚可靠17個外援為骨幹去打江山，但在新政下，13人怎能捱足一季，他們必須重用本國青訓球員。英格蘭足總會給予4年緩衝期，去讓所有球隊達到這個標準。

仲有兩年咋

個四個杯唔係聯賽 聯賽杯 足總同歐霸咩

阿狗棄將黎車都唔差
A高 gallas 法比

買到山齊..每人錫一啖

廁所組

Gallas唔係車去阿咩

係，抽寫佢今年唔想拎
拎季初社區盾同班高層、親兵打飛機就夠

係 但係阿狗都唔要我當
第一句寫錯
不過我想海量啲

係 車>阿>熱

山狗留係倫敦ok?

張伯倫會唔會放中場

膠層：咪買左飲水同100分 仲唔夠啊

放中場瘋狂失位

要比干地電鑽改造下先
岩岩由政府工出返黎，會散步hea踢

第一日跟操
會唔會嘔

中場超廢
一定係放邊路

放邊路啦
中場排隊都未到100分
得個衝字

有法比 天神 摩西 雞䁱 加埋100分
18人打天下夠哂啦
反正層都係諗住夠14人就算
同埋有青訓用

睇下點
我肯定佢傳中好過摩西
Moses今季三場傳中都唔知有無中過

唔畀轉會就自爆 炸彈人加拿斯

azp一下45度角就搞掂
摸西

簽人啦仆街 淨係識瞓教 deadline 啦

鏝都好多翼鋒 要山狗嚟做咩

Azp傳中質素成隊應該最好係佢

轟培育下musonda算啦
買到中場追埋洛蘭迪算

啱啱夠用其實唔夠，他朝有一兩件走咗，有青訓用但冇打起到，轉會窗一定又比人㩒住搶

傳中狂人

3個crossing assist

無撚睇波就咪出黎9up啦屌你老母

出黎扮專家話肯定

安 世三 柏度 Ox 達子 摩西 阿朗 Azp
Cahill 簡仔 迪加 藥膏 雷欺 天神 得14個

老鼠畀kenny撚

渣架

真係無乜心機同佢嘈，嘈到最後一定係比佢人身攻擊之後話佢自己高人一等，我地就社會垃圾

有咩意思

有錢有咩所謂

我們還有干地親自落場指揮

比巴黎搶晒d風頭

Tammy 好彩係青訓

牙朗位冇後備

我覺得ox應該最快

Next year we have cheek and tammy

車仔未來，龍虎切、殺龍霸、蘇馬

老鼠真係好撚癈

屌 moses傳中質素大家有目共睹啦
我話好過佢姐

原來講輸比kenny搵我黎出火
咁你直接話屌我老母咪得

好想睇ox鏟草

佢打呢個form反而會多左機會cut in

後備龍就Blackman

Ox都係比阿迷鬧垃圾crossing果d黎 係爆同身位，潛力好過呀銘

簽到 Fabinho draxler belotti 是旦一個我都切

你對眼>>數據?

摩西d傳中好似永遠低飛
都唔高 根本斬唔到入去
都唔知有無食飯

你話係咪係囉

博加

Zouma唔計本土的

ox傳中好過去
就唔會咁多季得11肪攻
仲要上季已經佔7個
就睇下佢黎左係咪好過我

遲下會唔會改名做最強翼衛張伯倫

Moese係就係就後備料
但佢打左年幾343陣融入晒
點會一時三刻即刻比個質素差唔多既搶左個位

買得隻無腦波牛就唔好expect 佢有好好既傳中時機同質素啦

上季有7個代表真係有進步啦都

認真 我成日聽足球節目
講到阿記今年內部做好多野
又請列文又話換左體能教練
吹到好大改革
最後又係咁撚碌柒

最強後備張伯倫

我轟依家有幾多個英人

以後叫張伯倫張狗

我建議你睇多啲波

係，kenny哥講得岩，我依家返去睇多幾場波增值下自己先

改革唔會即刻就見到咁大效果啦謝賢式啪禁藥咩
而且你內部改革 雲膠啲用人戰術唔改有閪用咩

英超官網 兩個cross accuracy percentage都係20%
你又話ox傳中一定廢過Moses
我就話勁過

我地隻眼>數據?

咁你就收嗲啦on9

上季7個
你已經講咗重點啦

摸西前季啲數據應該仲柒啦
我信干地

老鼠唔𠝹十字都算
依家連kenny都淆

Moses, Cahill, Christensen, Fabregas
勉強d數埋Musonda

Tomori, Scott, Kenedy呢d就算撚數啦

外借走有又見得人既HG得Abraham同切仔

其實真係唔多HG
依家買定真係差唔多, 過多兩季到時2線英人分分鐘貴過一線球星

做幾多都無用 有雲爺爺係到recover番

根本兩個傳中都唔係好 唔知有咩好嘈

Kenedy都唔撚係hg，算乜鳩姐

長遠落去都係要認真提拔青訓

你都收皮啦傻閪
話人扮專家
你先係最扮專家個位

英人青訓咁撚廢

我事實係專家

青訓又唔肯坐有乜計
上年一週一賽真係冇理由唔用班正選

Ox barkely drinkwater

文傑鳩吹？

何sir先係

銘囝踢咁耐波d傳中波大部都係鳩俾擦角球
不過佢防守一定好過100

今年武神打總上場時間唔夠270分鍾 我就反干地了

唔關人種事, 係個政策on9姐
成個青訓體系訓練方式都錯晒

如果可以整隊B隊係英乙/英甲/英冠玩已經好唔同

而家佢興落到底再dup低頭轉身傳返個波出黎

Yes，其實今季見到個構隊思路，外援主要都係買23,24歲年輕新星，英人就買即食，始終英人質素冇其他好，買英人新星未必可以成長到一線，買英人即食打輪換，最少兩三年後啲外援唔掂都有啲人頂下而唔係用青訓咁大風險

Buy kane

快撚d搞掂埋巴克利

防守一定好過
唔撚係掛
幾場衰阿銘喎

all no bid

依件最撚煩係傷左，仲要唔係細傷
要成差唔多11月先出得返

OX射波一定勁過摩西

咪傻啦,呢個出100m都買唔到

摸閪係就係就成日包越位
但AOC直情係零防守

摩西對愛華頓果場臨尾射門
都有人護航話唔係前鋒唔識射波有幾奇

todd kane啊

西女人快d買埋飲水同意甲神鋒塞住干地把口啦

ox防守直頭係垃圾級，比人過左就Hea跑，成日鳩剷鳩落腳

如果個陣和緊或輸緊一粒

係干地調教之下大把進步空間啦

你估仲係打政府工咩

如果飲水同巴克利，大家點揀

咁撚易教到咩
Moses已經算好叻, 學得快手
成日屌Moses
人地資質有限, 做到自己最好咁濟

對般尼0:3
達仔叫醒大家
打政府工就去阿仙奴

如果能力有限我唔介意打正苦工

有做36無做36，逗下人工早d退休好過，最好就無歐戰打唔使飛來飛去陪下屋企人仲好。更加唔洗講國家隊，一定唔撚會踢，當每3個月放一次假仲爽

喺雲加手下根本冇得好好咁成長
拿拿聲過嚟俾干地調較

屌你官宣未
會唔會全世界撞車

呢個係香港人打工仔心態姐
我始終相信職業運動員係追求更高層次嘅嘢

飲水

巴克里太鐘意浪射命中又唔係高

最後一日一字排開

Home Growth

Dujon Sterling,Cahill,Christensen,Cesc,Moses
,Drinkwater,Barkley,RLC,AOC,Tammy,Musonda

已經12個

Between有冇文傑評4:0

係大改革就改埋雲加啦

其實呀朗保頓個期計唔計homegrowth

唔計唔足3年

雲膠同保特兩個唔換點改革都無用

Buy draxler ,lucas la diu

阿狗同psg傾緊達斯拿 西女人出手啦好嗎

Belotti

而家呢個狀態先正
好似識女仔咁
噯昧緊是最好

Alex Oxlade-Chamberlain has played 132 PL games since joining Arsenal in 2011, scoring 9 goals; he has never scored more than 2 in a season.
屌

屌
Good morning. Catch up on the weekend action from our loan players... 👇*

AOC>Draxler 阿狗成功upgrade
軌有份幫手

你放drexler落wb??

買到山齊士就好 理得佢去唔去鏝

知唔知尼度好多小學雞

認真，如果唔係英人，張柏倫連10m都未必值

同切一樣

睇到第一張圖好想塞個煙頭入去

買到仲去咩鏝

死老坑唔一定長用3中堅
半途出家嘅野
失多陣分就轉架啦
100分打得多位姐
本身又咪進攻球員

話事話Cedric傳傳下冇左件事

應該100分plan b

屌你老母收嗲啦臭閪

done jor deal?

Messi is coming

thx jed

拍緊電影 / 數緊鳩毛

100分防守好撚廢
撐摩西繼續正選

Djidji

買咗飲水喺咪即喺下季冇可能回購殺龍霸

買唔買都無咩可能

殺龍霸中遊料

好似直頭冇set回購？
得ake有

飲水都其實喺中遊料
咁寧願比機會自己青訓

應該有Set
佢同牙茄都有

唔要飲水呀

中游正選做後備有咩問題?

殺龍霸都叫大國腳啦

無問題
最有問題係你
屌你老母

飲水買就買硬 希望30m or below

收嗲啦垃圾，比d水平啦

依加個撚個球員都咁貴 個準則都唔同左
飲水要30m above都唔出奇

水你老母臭閪平
攞綜緩講水平
你條垃圾死撚去啦

大家係度講咁多無用，夠姜就出黎隻抽

講撚中身世無得嘴炮啦？屌你老母

痴線,咁又屌

依家係Ake, Chalobah要正選
佢地唔撚想留係度踢後備
仲問點解唔用佢地, 轟比撚到正選人地咩

姐係唔撚敢啦
我就唔使同你講既，單純既人身攻擊根本連討論既價值都無，睇我唔順眼咪出黎打柒我囉，比晒機會你又唔撚敢take action,你估我似你咁撚垃圾咩

殺龍霸如果知道垃圾車會放馬迪可能唔同講法

你老母俾狗屌

一樣唔會留
人地屈福特場場踢正選

走左Matic又點?
個位點都係Fab/Bakayoko先

上面做乜鳩
傾傾吓波都可以無啦啦無意義互鬧
內戰都高質少少好嘛

垃圾，無撚用

你屌我我又唔撚驚，我提隻抽就嚇撚到你腳都震，我屌你老母啊廢柴

係 唔走頂多咪多少少後備上陣時間

Kante/Baka/Cesc
咁天真

一早比撚左佢比d水平啦

依d垃圾仔想搏出位

對唔住老鼠哥
吾挽了

Chalobah走左有得入大國腳，已經成功左

留隊就一定無

屈仔有馬高施華教，應該可以升到上英超前10級數，其實唔差

岩話左依家班後生仔唔會同你坐定定
後生唔爭取多d時間踢點會有進步

一係好似卡吐咁勁 搶埋正選
一係等賣

追Draxler啊

老鼠同獌獸打左未

算啦, 祝福佢, 真心想佢上到大台

嘩你柒咗喎

有佢應該唔會買飲水哥

話左人地唔肯做後備
飲水肯

呢個就係分別

飲水哥想踢多次歐聯，李城比唔到
殺龍霸不甘心冇正選

一石二鳥

AOC Drinkwater
仲有一個究竟係邊個呢

飲水都無得揀，佢帶到李城拎英超都入唔到大國腳踢歐國

留隊又無希望，人工又差唔多

不如黎車仔搏下機會算，反正都唔會差得過留李城，如果一個好彩係車踢得起有正選打就好有機會入大國腳踢世界杯

Llorente or barkley

我希望係messi,有messi可以提早宣佈衛冕英超成功

ISCO 頂唔順BENZ 減薪加盟

希sir

hazard呀嘛
recovery = new signing

big name pls

Messi踢唔掂英超牙XD

今舖我信高層

Last Day Big Name Signs

相信最後高層應該會極限操作
Sandro/Sanchez/Lemar/Belotti是旦黎一件

in 山狗 we trusy

真係中到以上一件我幫閪女人奶閪再俾Nigga條黑腸屌屎忽呀

世界第三加盟我轟

跟

Hawk: Remy: 球會正商討解約

簽到比洛迪同aoc可能可以轉打3412

是但啦, 都唔會出, 又無人肯買, 擺係度嘥米飯

唔該買多個前鋒

讓世三都做低近季難打既熱同愛

哩條垃圾

山狗Coming

而家差不多全部後生仔外借出去
大超班，收哂自己用
超班，夠班，賣
唔夠班， 繼續外借/賣

BREAKING: Man City have made a player-plus-cash offer for Alexis Sanchez involving Raheem Sterling. More on @MirrorFootball

賣到錢，球員都係買返來

丁力就想換,不如安加錢換山狗啦

安一隻腳已值一億

Chelsea have registered a firm interest in Ross Barkley, from Everton, as another midfield option. (Times)

下一deal 係who

莫耶子走左之後好似冇乜點輸過比愛字頭

巴克利幾時先出得

其實出左迪加，可以睇到牙朗放心左上去攻

sandro可以唔洗黎，

下季搵個第2個都唔會搵佢，垃圾

條死黑鳩中出伊雲米帝Cahill 3大垃圾再剷草

用史達寧加錢換一年約既山狗係幾有吸引力

最後三個人選真係巴克利飲水100分

無前鋒

可以唔使做體測簽？

加埋件路蘭迪 二線兵團

係後備

Barkley ox llorentte belloti

Benzema

今日會官宣件垃圾

Belotti come

Barkley著8號又幾岩數既

死撚開啦，牙切都未著幾時到佢

轟70m去試試拖連奴啦
跟手賣ayi

Ayi + 50m deal?

其實真心唔明點解咁多人想車買barkley
明明上季踢得好差

Quick

講就咁講，但牙朗一傷都唔知搵邊個頂lwb個位

因為無得揀 有得揀都要draxler fabinho

每次睇見ayi出場都好絕望

All in belotti

新bale kenedy

仲廢過以前件卡勞

認真，60m+ayi比拖連奴算啦

雖然比洛迪未必勁好多，但至少唔會on99企係個越位位等波多同轉身射個3分波先

barkley仲廢過安

講得好

Belotti勁ayi唔小啦

kalou 邊到廢

世界盃年，我估belotti未必好想黎

kalou條運氣bra一儲完就好撚勁

5'11既dc

但問題係懷疑佢同莫拉達共存唔到

踢433是旦一個要拉邊，唔信干地會踢3412 擺夏狗踢amc

沙勞我轟名宿黎

比洛迪搶點幾勁下

一線唔會黎車做後備啦

踢四線輪換加戰術部署姐，個達仔頭槌都唔差，比仔腳法又唔好得過達仔

All come che la diu

人地買一線做後備，我轟買二線
仲話衝歐聯

解佢約又好似唔係咁好 話哂都有功勞 免費放佢去其他球會 唔收轉會費算

傷到無球隊肯收

但張list有米基都冇卡努

快撚D賣左達哥+ayi 轟落去啦, 陷家產黑狗西女人

所以仲反唔反安，難得有人甘願做後備

會員 麻友係雞 振作

完全唔覺佢會入到波

入到 自己籠

安必須反

太想表現自己
同以前史毒一樣
走咗成到材都唔可惜

買一線做後備有兩個條件
錢同名氣
名氣唔及獌鍠拜
錢唔及鏝psg
連自家青訓都唔願留低做後備
車狗憑咩買一線後備

史毒好撚過亞衣啦

仲有世界盃年

屎毒勁佢好多毒得黎都叫偶有佳作
阿衣條柒頭就算吧啦

以前史毒係車好撚獨食下架
下下cup大位就射

史毒真係傷多過踢

Ayi你過多幾年睇番
可能你都會稱佢做「偶有佳作」

上季都係既
今季證明咗自己好廢

講緊係車果期屎毒都完勝阿衣啦

比洛迪嚟啦

以後唔燈了

23歲人仲咁中二病

sick波

繼續努力

Own goal 放相呃like

OFFICIAL! Chelsea are delighted to announce we have signed Thomas Lemar from Monaco! #Lemarisblue #CFClive

WTF

有排腳風好撚順真係射極都有
但之後上哂腦唔得都要射

真定假啊

Fake

奧寶學埋老鼠d 野

撚狗

OFFICIAL! Chelsea are delighted to announce we have signed Alex Sandro from Juventus! #Sandroisblue #CFClive

你都玩呢d

又玩射空炮

自己友都撚

登鵰前點都會有幾個鐘吹下風啦
又要球會同意價錢
又有球員個人條款
好難一出消息就登鵰姐

屌你老母

卡巴、迪加

其實我睇d fake news 睇到無咩感覺

都唔係即刻出登鵰 快極都要幾個鐘進行 達囝嗰次好似前後6個鐘 算快

Fake news, 48 hours, interested...

OFFICIAL! Chelsea are delighted to announce we have signed Mayu Watanabe from AKB48! #Mayuisblue #CFClive

做得好！
得閒要有d心理衝擊先好玩

OFFICIAL! Chelsea are delighted to announce we have signed Koffi Djidji from Nantes! #Djidjiisblue #CFClive

取代eva ?

EVA係隊醫
呢個係G

咪又係g

Avb果半年史毒好似係車仔全隊入最多波果個

簽人未

BREAKING! Chelsea has announced that Antonio Conte will no longer be the head coach. #Conteissacked #CFC

原來莫仔人工100k
比張狗>100k佢會點諗

堅定流，有無咁平啊

Ox wants to play the central mid field

（sub)

BREAKING! Chelsea has announced that Pie Ching will be our new sporting director. #Welcomepieching #CFC

車仔有救

話說 阿妓張柏斯去左邊

Adama有救

michy條垃圾都9萬

張狗新約至少120k，唔洗諗

安12仲高過柏度

屌你老母ayi都9萬

Remy 90k????

比洛迪+梅拿+飲水+100分

所以咪寧願比佢free走囉

梅拿

Remy賣俾中游隊都冇人要
人工太貴

keita>monaco
lemar唔係真係去猁丫嘛

呢個應該係低轉會費既代價

唔係傳梅拿想走？安76唔用

呢d icon點會走
仲要德國人咁忠心

係都唔會關垃圾車事

唔黎都照丁

安76唔用梅拿走果個應該係76

車未來真心屈機，唔係講成績，講賺錢能力

青訓一車車賣出去，2年後英人我認殘廢都要10m，正路少少都要30m

到時mount,lewis baker,I brown,Palmar,Tomori,JSC,JAY DA SILVA依堆中游料一定賣到我地發達

補返

人地都有堆啦

切賣到幾多錢？

賣切我即刻反車

切始終都仲嫌佢太養生
明明見佢都扭到人過到人

但成場總覺得見佢一兩下咁

作果陣覺唔覺得好尷尬？

殺龍霸都係賣得咁少錢

Chelsea fear Liverpool could hijack Ox deal (Standard)

100分體測緊都走人就笑死

快撚d搞掂100分啦
下個人呢

比洛迪同隊友say goodbye

Sandro都say左

今日訓練完左say goodbye
話聽日見

成日發生

我地偉大既安囝

熱刺幫手體檢兼出動埋私人飛機送佢黎車仔

又一日

屌啦嘛利狗80m+origi換lemar

有乜所謂，反正對佢地黎講奧歷子=我地既boga咁上下

其實摩納哥賣撚左咁多人
仲志唔志在個€80m牙

仲以為點解今個月數據咁快用左咁多
原來係冇扑老鼠

點解要block我依個咁高汁既會員

你個個性簽名牙

用得好少數據渣
自己上網睇咸片就瀨我

Buy draxler la diu

姑娘叫你食藥呀柒頭

唔用數據上咸網架

100fun hijacked

9up冚家鏟

Antonio Conte has held talks with the Algeria international, according to Tribal Football.

And the Premier League champions are ready to bid £46.5m for his services.

傾 Mahraz 唔知真唔真

OX越嚟越唔對路利係咪出手

拍緊片牙

Chelsea have agreed a fee with Leicester City for the transfer of England midfielder Danny Drinkwater, according to reports in SFR Sport.
£28m

風水輪流轉 俾猁hjack 到

係都唔是干爹傾啦

平

28 m即刻個觀感唔同晒
Quick come la diu

輪咩 今年中遊都hijack到車

Chelsea hopeful over £15m Fernando Llorente deal as Swansea lower demands

呢個都好

15m Llorente
28m drinkwater
合理
btw no big name

西女人

見到人地啲目標再睇返垃圾車嗰啲

懷疑ox人工開好高

之前又話迪甘斯唔俾球員去到集訓之後再傾轉會

可能想等831一字排開

車twitter 仲J緊契弟安星期日d表現

傳緊220k雖然唔信

屌 點解要成功 明明當時都爆晒人

會高過世三 打死都唔信

今日簽咗eto'o

呢個幾好笑

Breaking: Danny Drinkwater has failed his medical at #cfc due to dehydration

屌你登雕咩
好不安

Drink多d water啦

開工啦仆街仔

仲未有屌

又拍緊垃圾卡呀？

等31號一字排開

定未傾掂人工 拍唔到片住

等齊4個上bigbig channel直播打牌官宣

岩

食左咁多啖屎..終於有得食返啖糖

簽到的話，到時印Drinkwine Drinkcoke Drinkbeer

夠j 1年

屌拍AV定拍荷里活爆炸片 咁耐

定慳皮831 一口氣拍曬新人聯盟算

下次翻生會係幾時

lemar

對上個次係對曼聯轉左髮型個場

上次翻生係咪足總盃對獌果場

反正買左Drinkwater同傾緊Mahrez，係我就買埋Vardy幫李城清盤

買埋莎翁做助教

唔係比猁hijack啊嘛

咁多李城做乜撚阿

定有心玩野開220k 人工
同猁就開返低

Lukaku 事件又黎

李城想踢歐聯呀

人地有歐戰經驗

正選夠有囉

0:58
Robbie :
一個月前已有阿狗消息人士同佢講
Ox想去車仔

J番Adama Traore算

咁去硬痢

愈來愈似LKK事件

球員定位都唔同

Done deal未呀屌，又拖

等kloop同佢傾埋personal terms就done得

要個勁啲嘅翼為將來都好丫
得返世三 柏度 柒頭安
有兩件30左右
去追下Draxler,Lemar 都唔算過份丫

收到風今晚2點前會官宣
無既我做車區專屬狗

caped

官宣d乜
講清楚

已經係

仲要係全波台既公廁玩具狗

當Chamberlain落實加盟，Kenedy 會隨即外借紐卡素

姐係唔會買LWB啦

牙朗就算傷到坐輪椅落場都勁過kennedy

果陣佢同世三一條路
我feel到世三完全想打鳩佢

40M鎊一年約

done

bbc

平過保連奴

咁撚貴

官宣簽到人

35M鎊都已經盡
無啦啦比人嗌多5M
希望40M唔係FIX

40m
Why not draxlar

牙銘出黎攞彩

去到依一刻最緊要係有人用 幾錢我又唔覺重要..

Draxler plays WB?

差5m唔比你地咪又係屌

真 所以撐高層

肯再買人已經要跪地多謝油王啦

BBC 講嘅價錢好似有啲流

收啦 我一早收到風

Alex Oxlade-Chamberlain is close to becoming a Chelsea player for a fee of £40m. Arsenal want the move completed ASAP. (@bbcsport_david)

快手官宣啦，爺爺都等緊數銀紙

而家快快手手deal左佢仲好
廢事陣間猁買唔到lemar走黎抬價

40m

bbc價未必準
之前達仔話58m
睇你地信唔信

12M係add-on

Replace lan

10m買佢本passport
30m買佢個人
今時今日個價絕對冇問題喎

好貴
但照丁

仲要同市

求鳩其啦 快d正式宣布
之後買下一個

買咪買囉 D錢又唔係你出

屌谷到上馬眼都仲未射得

Load黎load去都見唔到100分

但我想銘囝做狗

不嬲共狗

Welcome OX

佢既傳中係我同你既決戰

係咪因為要順住字母買 所以未官宜
Belotti 張百倫 drinkwater fabinho

E呢？

E斯高

點賭法，今季做對決邊個多d傳中助攻就勝

摩閪贏，你送3件摩閪波衫

ox贏，我送3件ox波衫

敢唔敢賭?

A=Alexis

《球會分析：為何總監和CEO上台後，車路士教練總不能長治久安？》
車路士以比紙更薄的陣容出征英超嘗試衛冕，結果首仗便在主場被般尼以3:2痛擊，接下來還要在陣容天殘地缺下應付熱刺、愛華頓及李斯特城等硬仗，如不再增兵，干地雖為出色教練卻非魔術師，恐怕朝不保夕。
最耐人尋味的是，如今車仔的薄弱陣容並非意外，反倒看似是球會精心策劃：賣走馬迪、古達度、艾基、艾素、查路巴、泰奧利，借走蘇馬、卡拉斯，放走泰利，試想像，如果這批球員今天還在車仔，至少現在干地不用為拼湊下場18人大軍而煩惱。那為甚麼車仔有意識、有預謀地放血式瘋狂賣人？
有說是因為油王阿布離婚。這似乎是個很合理的解釋，「離婚分一半身家丫嘛」，車仔當然要節衣縮食。但細心分析下其實不然。
第一，與大家想像的不同，阿布離婚不用花很多錢。今次是他第三次離婚，以2007年第二次離婚為例，那次花了阿布150m英鎊，看似很多，但其實油王身家估計達71億英鎊，不但只屬九牛一毛，而且阿布由於是接近普京的國家寡頭而非在野的商人，故此普遍估計71億鎊只是盡量計算阿布可見資產的保守數字，實質上擁有的定必更多。所以車仔2007-08仍然引入了馬路達、安歷卡、波連尼、伊雲奴域等主力，增兵根本未受離婚影響。
再加上離婚事務專家估計，今次離婚會在俄羅斯進行，該處的離婚制度有助減低阿布的損失，而且阿布在婚姻期間沒有身家暴漲，另外阿布這任妻子其實亦是大富人家，她的父親是另一位俄國石油寡頭Alexander Zhukov，故估計阿布今次離婚損失不會與上次相差太遠，對阿布來說仍是不足掛齒。
那麼如果阿布離婚並非原因，為甚麼車仔仍瘋狂放人令陣容薄弱？原因或許在女CEO Marina Granovskaia及黑人足球總監Michael Emenalo與教練位置的權力鬥爭。
Marina是阿布的親信，2010年上任，能直接聯絡阿布，2011年提拔Emenalo為足球總監(下稱二人)，基本上球會大小事務包括球員買賣及領隊去留等皆由二人包攬在手，領隊只負責比賽排陣。
這形成以二人為首及以領隊為首的兩座山頭，表面上所有人當然為車仔成功而努力，實際上在二人立場，一位領隊長期成功並不符合他們的利益，例如說安察洛堤新入職當然不能參與轉會事務，但若果他(舉例說)4年3奪英超，在球會地位有如新費格遜，那時他再要求擁有轉會事務的決策權，二人就不好拒絕了。
所以在二人利益的最佳策略是在一位領隊取得成就後，就利用轉會策略減低其延續成就的機會，再在第二季以成績理由將這位領隊解僱，然後又請另一位領隊取得成就，周而復始。這策略既能保住二人對比領隊的超然地位，又能向阿布報告「我們已做盡份內事(解僱領隊)」。
所以2009-10安察洛堤奪得英超後，2010夏天車仔只引進了拉美利斯及30歲的班拿約，放走祖高爾波歷克比列堤迪高卡華奴，翌季安帥因「僅奪英超第二」被炒；2012迪馬堤奧勇奪歐聯後的夏天引進夏薩特奧斯卡摩西斯馬連算是比較好，但在11月英超4場不勝(4周前還連續7周佔據榜首)及歐聯出局後便藉故炒了領隊；摩連奴二次上車前Emenalo甚至還說「為了摩帥能再上車我願意辭職」，結果獲阿布挽留並繼續處理轉會事務，結果2015年摩帥奪英超後的夏天只引進柏度及表現慘不忍睹的巴巴拉文，再在8月摩帥強烈要求買後衛時，在死線日以合共6.7m買了Djilobodji及Michael Hector兩個笑話送給摩帥，成功在12月送走對二人地位具十足威脅的摩連奴。
由上可見，每一位為車仔奪得主要錦標的領隊，都逃不過夏天被二人戲弄，再在下季被掃地出門的命運，相信大家看到這裡，相信亦會明白今季車仔離奇的轉會操作，只是二人繼續以轉會買賣來弄權迫宮的另一個續集，只是受害者輪到了干地。所以二人一日不除，車路士根本幾乎不可能有一位領隊能長治久安，這是球會系統架構的問題。不奪標還好，一奪標就有兩對妒忌而敵對的眼睛在眼紅你呢。

831 announce aoc water Barkley belotti lemar

G= Gareth Bale

唔怕賭啦

H = Hector

D = Djijijviji

G = mayuyu

I = ivanovic

i=Isco
j=Jordi Alba
k=Kevin Strootman
l=Lewandowski
M=Milik

fuck your asshole

On9當有趣

咪撚再貼假新聞啦屌你老母閪

越黎越feel到空炮味

呢句真

Tottenham "losing patience" and cooled their interest in Ross Barkley. Chelsea now frontrunner. [Guardian]

啲轉會新聞停唔到咁

屌你老母官宣未呀

巴克利飲水100分，英奴三連星

點撚樣架

無喇..又空炮

Oxlade-Chamberlain would be the first arrival since Antonio Conte said he wanted to sign 4 more players. (BBC) #CFC #AFC

3 more

巴克利 飲水 洛蘭迪 完

Belloti included

Mahrez

hazard

雲廸克好似去利。。。接近

Bellotti la diu

賭今季所有正式賽事計
熱身賽唔計
Deal?

買到Bellotti我自爆

Conte want咋
冇話閪女人肯買

Dc 好似貴得出

我估係計埋add on姐，事但啦屌

都係印morata

快啲 done deal 喇屌

賣俾馬體再借去愛記？

火Ching 生日快樂 !!!!!

有big name

佢call左幾條女係四季開p仲問我去唔去

生日快樂

撚仔都生日快樂

過咗啦
Thanks anyway

屌 唔黎

好，殺你

無記錯
暫時0比0
岩唔岩數?

老鼠輸左既實話明走你數，吹咩

Manchester City want to sign Arsenal forward Alexis Sanchez as a straight purchase before Thursday's transfer deadline. (BBC) #MCFC #AFC

chelsea quick buy la diu

mo la

VVD去痢

無得弱點進攻了

喂仲有
ox轉唔到會去車仔唔計

Hijack佢啦

依d找到數既我實找

猁比75m?

堅？！

Molamola

死修狗之前講到天花龍鳳會企硬

有新聞講咩

真係done deal左vvd?

利又話唔再同修咸頓傾

傳緊已經體測

有人影到利物浦架車入面係vvd

done deal都未有風就吹體測

Keita都無風聲啦
利呢幾日買人好似唔洗錢咁

而家上至球隊下至球員都唔會再有骨氣呢回事

100分仲未done deal

學油王咩佢兩個頭馬出個價都幾日
Fsg以幾日狼到個價唔得就加碼

賣左盤比支那人仲理之前發生咩事

2hrs 內done deal

估唔到轉會仲廢過猁

垃圾車真係垃圾車 ox 都簽唔到

猁仲要簽親都係高普想要果d

火清琴日生日

話時話，夏神洗唔洗踢國家隊

同老鼠條走數狗賭永遠有你輸無佢輸

比利記買林馬 好過vvd

要 睇報紙講

簽唔到喇咩？

官方: Kylian Hazard加盟車路士

真定假呀

真係有done deal

洗唔洗咁chur

要打包佢屋企d垃圾

條友已經22歲

睇到了
呢期比人撚得多 個個都唔信 sor ching

development squad

反而張伯倫仲未登鵰

知唔知醜
風頭火勢走去official個某球星細佬

借去邊？

仲有Eethan Hazard

Eden. Thorgan. Kylian. Only Ethan remains.

仲有最細果個應該遲早都會要埋

簽黎做乜

簽到夏神

踢預備組

屌你老味 都話HAZARD架啦

條友無飯開咪收留佢

真係有hazard加盟

都話今日會官宣

哩個咩弟？

衝擊Premier League 2

youtube片都唔多條

dllm hazard

放心 陸續有黎

好似3弟

Chelsea tell Ox they will turn him into a winner like Gary Cahill as he decides on £35m move from Arsenal #cfc #afc

吹緊馬列斯?

The 22-year-old, a younger brother of Eden, is an attacking midfielder who started his professional career in his native Belgium, first with White Star Brussels and then Zulte-Waregem. He joined Ujpest in the summer of 2015 and played 42 times for them.

兩年出過42次

希望Win到聯賽盃

聽過hazard 話佢最細個細佬好勁

簽黎做乜
份CV好似仲弱雞過啲dllm

終於都done deal

Dllm，世三個細佬黎

T仔呢

三弟係度 留住大哥我又唔拘呀

養佢+留eden

dllm後繼有人

22歲之前仲踢緊匈甲中遊球隊仲要唔係正選
買佢係為左箍住世三咋

好似夏神型棍d

假世三個樣好智障

是但啦 應該都係外借

好mean
話哂都係世三細路呀

唔會
簽佢目的就係要日日留係車

擺到明我最型

大哥同三弟好似樣 特別係對眼

裙腳仔

算啦 當留住世三
希望唔計個4個quota

佢唔係去u23?

二佬會唔會返黎

髮色唔同

呢單當簽咗人?
100分呢?

四弟係邊度踢緊？有冇機會培育做新世三？

最想佢回家

又唔係話洗好多錢簽三弟番黎
你地洗唔洗咁mean
當板凳又好 當買六合彩搏佢成材又好
唔洗咁講野掛

Agger

簽埋lukaku細佬啦 又踢左閘

呢件就簽得過喇，開始入到國家隊

簽黎做咩
都已經唔係我地既人

引lukaku返來

照簽 可能引返LKK返來

兄弟足球咩

二弟

簽完唔出 禁錮佢幾年

咁做咩賣二弟, 明明大好人材

真係唔明奧歷治點解咁多球會想要

4弟Ethan Hazard現齡14歲 未合資格同車路士簽約 (要16歲)

Hawk

垃圾車有閪正選比人踢咩（當年）

二弟留係到都係後備料啦 三弟連後備都未必有

幾時買返二弟

夏神全家都愛車仔

無回購條款 加柏高層講咗

大同最細差十幾年

講下笑姐

咪當比錢養多個洗廁所專員

個4個包唔包世三三弟

Kylian Mbappe+ Eden hazard=Kylian Hazard

ching 想象力

呢度d手足臥虎藏龍

Mbappe/Hazard+ Eden/Kylian = 1

4年前，容祖兒上車

做咩D人咁大反應
定係我上得新舊登多係咪同個世界脫節左?

回家

軌幅圖最正常

臭利狗

冇公關 食屎架啦

有官宣未呀

係兩登 拎D狗名來互相稱呼/笑/屌 已經好耐歷史習以為常
估唔到拎出FB D人咁大反應

Liverpool are prepared to spend in the region of £150m to land Lemar and Dijk in the final days of the transfer window.

我係AOC見到都即刻u-turn

垃圾高層好波 原來係世三一家一字排開

玻璃心

點解

又prepare bid

簽d人咁有決心

利記邊有咁多銀ah

但邊有錢簽埋佢
再加佢嗌人工又唔低

我都想二弟回家, 打中場同翼後備都叫見得人

好勁,我地新的收購好勁,足球三兄弟,天才,控球同閃光夏薩特

Coutinho

原來panic buy最勁係利記

俾猁買到lemar+vdd陣容仲勁咗

係

買到既話我轟爭做四弟啦

係獌同猁勁啫
鏝熱妓都未上力

睇下軌會唔會執到多個big name

如果軌簽埋Belotti就

hazard好似講過最細嗰個最有天份
唔知宜家踢成點
btw三弟成個傻仔咁

簽埋可唔可以last min借走ayi

信猁狗可以爭冠 = 信天真嬌係處

點止仲勁咗?
係好勁

屌 我地offer安比雲加啦
一換一
雲加癲到山狗+錢換丁力

cap ed

可以留黎打英聯盃
同埋大勝緊換出黎zip下時間

買埋vvd lemar
下季Keita

鏝要求姐呢個好似係

佢話四弟會勁過佢

三弟點睇都係廢物來

仲有兩日 乜撚都無

咪簽咗hazard

人質唔樂咁高要求啦

真細三

我地安+錢都仲得

有so狗果季都拎唔到啦

人地有未來

買左vvd後防冇咁易爆啊撚仔

干地和油王（50歲）約好，要油王替他購買於8月29日出售的球員 Kylian Mbappe。不過從早上就去落order的油王，卻買回了 Kylian Hazard，這讓干地相當惱火。在吃早飯時，干地拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打油王。

150k可以買到世三唔走仲抵過續約

d預備組𡃁仔會唔會笑鳩佢
大哥二哥,三弟係屋企冇地位

閪女人醜唔醜 唔撚簽人

成家都簽哂咁濟
hazard應該永世都留係車唔會走

lemar同vvd好似都未done deal

幾時簽埋夏神老豆老母
整返個養殖場
永世都有夏神

三弟入球片

好似無人同佢搶

暫時未見可信既source話done deal

連人帶波入埋龍

有twitter有圖有字分析晒利有專車去左機場接vvd

90m lemar
係咪咁有錢

都有消息話唔係 melwood放哂工

Lemar我覺得一半半
VVD就應該搞掂左
修狗呢隊食屎狗得把口無厘骨氣

香港時間幾點完
1-Sep 08:00?

飲水 100分 official 仲未有

都係等offical 啦

仲講緊利準備70m bid落vvd到
應該考搞掂啦

寧願比利搶aoc都唔想佢地簽lemar vvd

831 一口氣宣布+一齊拍電影慳資源

雲迪克真係要搶下

Kylian Hazard救咗牙銘
谷鳩氣

講左收到風

true

係咪你為左保住自己個位，唔比100分上車

Ox又話做體測，驗緊d乜撚野呀屌你老母

鳩毛

咪好似上次咁

腦

你當我9up架

好想戒j

幫藥膏數左成個星期鳩毛

都唔知人工傾掂未

我對四弟有d期望

踢都未踢過就話有期望
你真係9up唔洗本

期望佢長大成人？

一陣利搞唔掂lemar，走返黎搞OX

冇 done deal
冇 big name

預左架啦

廢到呢個程度連FSG 都不如

真名係Djjskfjli Hazard

簽咗Djidji未

牙銘本身做緊我地隻狗

到底幾時先官宣 100分 飲水哥

狂賀世五加盟

Mahraz sanchez belloti okay

Stop ff la ching

Ox water mahrez llorentte 4 players

今季英超最後排名我估

獌車痢鏝

如果痢買到vvd+lamar

獌狗冠軍鐵膽
鏝車猁爭第二
北倫敦兩兄弟齊齊踢歐霸

等睇險簽OX

喂 OX唔加盟車 對決唔算數啊

Next topic: 日日險簽

Chelsea make £25 million Barkley bid, wait on Ox and will make further bids on Drinkwater and Llorente #cfc
by Matt Law

9.1: All 空炮

Done deal未

頭先咪done deal左世三個細佬

Draxler 都係£32m
買埋佢啦

阿狗rejected鏝對山神50m報價

仲唔狗衝

一字排開

一野轟落去啦

Oxlade-Chamberlain has rejected Chelsea move & wants to join Liverpool. Bid lower than #CFC £40m expected. Otherwise will stay at #AFC #LFC(BBC)

😂

堅?

Wants to play Cm position not RWB

屌 堅料

好撚柒啊垃圾車

BBC
又空砲了

咁都空炮到

好撚想睇班自信撚仲有乜好講

雖然我都以為黎撚咗

連鷹鷹都話true blue confirmed

屌你老母 牙銘又然

摸西先

Oxlade-Chamberlain believes the Blues planned to use him at wing-back, and his primary reason for wanting to leave Arsenal is to play in central midfield.

Drink water almost ckme

屌你老母 扮乜撚野踢中場
你又爆得又好體能

唔撚信啊 屌

不過今舖真係無得屌高層
係個球員玩鳩我地

唔知高層有冇plan b呢

Cedric?

如果阿仙奴呢頭輸0:4個頭賣佢俾利，阿迷仲唔拆廠? 雲加唔賣佢俾利就係因為覺得利係爭前四對手

條友冇出色,
去猁出場仲少,
人地Mane, Salah一定行先幾時到佢

jm9 佢完全冇踢中中嘅視野

佢想踢中場
姐係同wjinadum lallana can 神軒爭

佢同禾子一樣咁撚煩
睇死佢都係試半季後又死死地去踢番邊

突然對佢無好感
不要來

炒晒車

hijack Thomas Lemar 吧啦

你地接受到打中場既100分come?
我就不了 去利打中場啦

由佢去猁狗踢CM
佢唔係以為自己爭得贏

你老味我地真係要個WB

講真 爭唔贏就死死氣踢番邊
到時就谷鳩氣

銘囝風騷到

用之無用 棄之無味

韋拿杜姆 神軒 Can
佢去應該都係做第四位既

屌 但我地真係需要一個WB啊嘛
我諗Cedric係plan b

Hijack lemar

都話撚左猁記hijacked 撚仔條仆街仲話鳩我作新聞屌你老母

仲有lallana
下季keita

Hijack山狗好過
送安過去
雲加一定制

回購b仔

仲有古天犬 如果走唔到嘅話

仲要冇腦

阿仙奴唔accept利offer就好笑
Aoc留隊既等踢u23

J左成日都唔黎

乜都無， dc又唔走

根本無期望過有新球員

真係空炮

今季真係好撚on9

8.31 高層一字排開

屌.100分reject左
無了無了.感覺好似俾人玩咁

仲有飲水

屌你老母
死要打中場既話，咪撚黎啦

屌 翼衛真係缺人
膠層快撚d買人啦

最後48小時

張狗千祈唔好反口

佢話要做新謝拉特

屌 咁都要買人架

真係無腦
希望雲爺爺家法伺候
等佢連世界盃都無得踢

唔知係咪我英文差 點解我理解到係佢走係唔想踢中中 而佢覺得來到踢翼衛唔係佢最想要 所以唔來

黑人問號？？？

你英文唔係差

係好差

屌你老味寧願留baba kenedy

你係個腦差，最後個句都講佢想走個原因係想踢中場

祝佢成功,跌撚走哂d冠軍

咪撚癲啦
新bale

咁都空炮

人地要打中場

買佢老味
條友可德可能揀位置踢
又唔係特別勁一定要去佢
比d骨氣啦條友睇唔起我地都仲要求佢黎？

我指買其他人

Sky sport bet
張伯倫to車

1/12 》1/5 》3/1

快快手轉目標啦垃圾高層

仲講咩無big name，而家連普通一個唔洗google嘅人都唔肯上車，等買一堆dllm同熱狗一齊j未來啦

佢要踢中場咪撚黎車啦

無所謂，簽佢返黎發現個位唔合佢意
佢又會玩散步

Cedric

Hazard都未咁撚大支炮話要踢中間
當自己係乜

100分好撚煩.咪撚黎.如果黎左都屌下佢

都唔知憑乜揀位踢

去利踢中場？
U23個中場就有得佢踢

返屋企自己玩棍算啦

佢連藍斯 夏卡都爭唔贏
去利會爭到？

班高層搞左咁耐先知條翼唔想踢翼衛,世界級

究竟做乜撚嘢呀今季，真係好撚柒呀，真係柒到唔敢睇呀....

今次點會屌高層
價就出咗 同阿仙奴傾好哂

一撚樣都係後備

咪係 乜都agree晒
條友臨尾擺大支野

如果買100分返黎唔係打翼衛就唔買好撚過，
屌你老母弱撚智揀位踢

買中場點都唔輪到佢

佢除咗體能好啲仲有乜能力打中場中

高層連人地既意願都未知就落bid都唔屌得
落bid前同人地agent傾哂先啦下話
你估仲係6月咩 兩日後就deadline啦

最後留係阿仙奴就好笑

好波呀

比你係猁都買lemar先啦

洗廁所la diu

屌你老味佢係美斯定c朗要睇佢想踢咩位？

中場？ 廢撚到

錢又肯出又傾好晒都屌
反而條契弟就唔屌

最後兩日好睇囉

點解你會離開舊公司既
舊公司大老細、上司、同事太hea，公司又冇前途
想黎踢咩位
我申請踢中場，因為志願係做新謝4
但我地呢個位冇空缺，不如踢翼
8
躝

等左幾個月就係等依兩日

連買人既都唔知球員意願
咁都仲想佢幫你賣命？
球員唔係人咩唔可以有自己意願

［瘋狂空炮］車迷咒鳩高層快啲死季初討論區

到果陣你就會話價都唔出應該買佢返黎先再算

佢踢中場 = 高薪簽加希爾

咁前面果啲咩球員agreed terms先落bid又點計

第一次聽買人係要聽球員想踢咩位先bid
咁炒撚左干地佢啦
橫掂佢地想點踢就點踢

今季收購結束
大家一月再努力

無話唔可以有
望中咪落bi囉 好簡單姐
你點知人地可能因為有冠軍肯踢其他位

Bid左又屌唔bid又屌

早知一早搞掂生癌佬好過，
依家要hijack熱狗

1001

998